［屋企旁邊係隔離營］粉嶺上水北區人訓醒未？

仲覺得個政府信得過？

經過琴晚一役，黃藍connect大家打飛機得好開心

但有冇諗過下一步係咩？

今朝已經又有私家車 狗車入去暉明 冇通知冇講明

說好的唔做鬼鼠行為？結果呢？

如果你真係當香港係自己屋企，就唔好剩係等到支那肺炎病人入曬伙先嚟驚

痴住個巴士站嘅隔離營同將病毒帶到你樓下有咩分別？
-----!

【拒絕瘟疫 旁聽區會】
北區區議會將於本周三(1月29日)下午2:30就暉明邨被徵作武漢肺炎隔離營一事進行討論，屆時將會有相關政府部門就事件進行講解，並回應區議員質詢。現本關注組呼籲街坊旁聽當日會議，一同監察政府決策。

日期：2020年1月29日(三)
時間：下午2:30
地點：北區政府合署三樓 北區區議會會議室
-----!

康復香港 時代抗疫
香港人病死曬仲有咩好光復呀？

推

已經醒咗 I AM READY